
                      Mi opinión nada que ver con el trailer de ese terror, más bien cómica y sin buen argumento de las peores del género que recuerdo en fin no la recomendaría...
        
            